馬迪誓阻曼城做四冠王

【體育】曼城正向四冠王進發，同市宿敵曼聯的防中尼曼查馬迪直言，要盡力阻止對方成就霸業。

曼聯在周六英足盃8強將作客狼隊，而曼城同日較早時間則出訪史雲斯，若兩軍皆順利過關，有機會於4強對撼。事實上，英超Big 6之中，就只餘下這對曼徹斯特雙雄，因此就算4強抽不中，也大有機會在決賽遇上。

尼曼查馬迪（Nemanja Matic）認為，捧盃跟在英超殺入前4一樣重要，更指若能夠破壞藍月的四冠夢就更加好：「曼城是一支好球隊，正為錦標而努力，跟我們在歐聯及英足盃一樣。他們肯定嚐試贏出所有賽事，但我們已經準備好跟他們競爭。」

對於今場對手狼隊陣中有不少葡萄牙兵，曾效力葡超勁旅賓菲加的馬迪自然對他們認識不少：「我們肯定會遇上難題。他們有像摩天奴這樣的頂級球員，我在他效力波圖時已了解他，是英超其中一名最佳中場。」

事實上，英超Big 6之中，就只餘下這對曼徹斯特雙雄，因此就算4強抽不中，也大有機會在決賽遇上。

巧橙

馬迪決賽出唔出到

佢講緊歐聯決賽

牙路jer夠未

而家只不過打左 30 場
曼聯已經累積左 58 分
仲有 8 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 15 場勝利
就可以打破曼城保持既一百分奪冠記錄
即係話曼聯仲有 -8場波可以失分走盞
只要我地迪基亞 盧卡古 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 6 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到鏝

曼城 一百分奪冠
即係最多贏三十三場 仍有五場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去完成十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼城 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地迪基亞比艾達臣更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽曼聯水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分一出局出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

講到雙曼入硬決賽咁問過孫興民未？問過美斯未？問過朗仔未？問過湊莉久未？

好采最後琴晚都係靠我carry

賤種狗馬迪